連李澤楷都開始出黎表忠同埋近日開始有大量隱性五毛踩品客顯示林鄭已經坐正

無架啦，仲幻想係權鬥嗰d可以停止ff啦
而家共產黨擺明用高壓統治理得你d民意點諗
香港睇黎以後都無運行

不嬲都無
林鄭 品客 胡官 葉劉 老鼠成做香港都係死

4年前景像再次出現

仲有堆支那狗一見踩林病既post
就跳出來話你都冇份投
想令個post沈底
亦有專踩開胡同薯既post
林病隻字不提
例子：社會主義佛利民

"你都冇份投"只會用係屌林鄭post

屌品客又好奇怪唔會咁講

大把

回錯
你講得岩

一有人踩林鄭就話你無份投唔講得/邊個做都一樣
踩品客post就會搵返品客以前d事跡出黎講，但又唔見晒d你無票唔投得/邊個做都一樣

權鬥
仲有人信架
有都唔關班港豬事啦

時事台成堆打手係咁

仲有成日話胡官一定選唔到係陪跑,撐薯片=撐23條立法用831,之後仲話要繼續焦土揀淋病最好,我屌你老母咩

無計，一多人上又代表五毛打手都會增多
最記得連登岩岩開未有咁多人個時最正常，一d五毛味既post/reply都無

撐薯片=撐23條立法用831依句真係近日最多五毛講

同選舉個時叫人投民建聯先可以懲罰香港人一樣
跟著就講到其他非保皇個個都衰到貼地投唔落咁
所謂焦土派=五毛+本土派中既on9

最慘淋病兩個論壇都講到明一定會跟831,23條就避撚左,咁焦土撚揀淋病同薯片有乜撚野分別先

成日屌焦土，而家無人阻你抗爭，你自己都係用個鍵盤吠

焦土派話人鍵盤戰士喎
嗰班焦土派連電視都未見過佢地上，剩係一味連登話人港豬自已就念力救港
邊個先係鍵盤戰士呢

我仲等緊佢地時代革命

權鬥一定有，幾千年都無停過既野憑乜話而家會無？唔通周永康又係做戲？

超人撐林鄭又點？誠哥當年夠支持唐英年啦

一堆黃絲狗跳出來踩林鄭

誠哥當年係臨入去投嗰陣都話會投唐唐

今次........

笑其他人唔去帶領革命係咩心態？離地？
就係呢啲心態搞到冇人再敢企出嚟
就算有人企出嚟，但柒咗之後又可以畀人話鬼丶幫某人助選咁

槍打出頭鳥

咁笑啲人企出黎評論特首選舉又係咩心態 ?
就係呢啲心態搞到冇人再敢企出嚟
雨革之後係邊個屌散民氣 ?